點解nba啲人咁鍾意番工

凌晨都仲係到打波🤔🤔

夜晚打無咁曬

點解樓主唔訓覺望住人地返工

室內場曬太陽燈？😅

人地唔努力返工點繼續返工

準備入nba 但好似要番夜更

夜晚先曬,個個打波曬到黑哂

緊係啦 最廢都過百萬usd年薪
仲要有冷氣嘆 俾著我狗衝

夜晚計雙工

聽講因為NBA啲黑人唔想曬黑
所以通常凌晨先打波

係咪on9
人地日頭要番工
夜晚放工先有時間打

前幾日打九號風球都照打
respect

有冇link睇playoffs

人地室內涼冷氣，

點會曬黑

佢哋唔打玩具波邊有其他工開

美國時差渣?

嘩你好撚醒

認真, NBA 球星慣左夜訓,
佢地夜晚8點幾9點比賽完, 食完晚餐, 返到酒店到半夜.

正常人都係放左工先玩玩具架啦

西人都變力架

大佬求梳士

夜晚打精神D

重賞之下必有勇夫,打NBA咁高人工緊係要能人所不能